完全訓唔著

唉...發完夢個身體好攰，但完全無睡意...點解香港會變成咁啊....

有無人都訓唔到

唉...

完全瞓唔到

唉....個家變成咁

痛心+無奈+憤怒

依家個香港...好陌生

我都瞓唔到 覺得香港變成咁好恐怖

點可能瞓到

好想可以做d野..
有種無處宣洩ge屈悶

睇住啲白衫 ………………
平安上車

打人既唔洗負責，被人打既就分分鐘提堂

3點上床 岩岩開返燈睇連登

仲有班光明正大行走左。。。

早d瞓 聽日三點仲要入元朗

隻何妖仲要公然挑釁我地

我睇緊Now真係唔明佢哋全部人做緊乜鳩屌

好辛苦好攰休息唔到

真係完全訓唔到...

大家明日真係要自發罷工，
仲要比成team同事知道咩事，真相只會愈辯愈明

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

好攰但唔敢訓

諗著入來打氣
不過樓主名
都係出返去

應該全香港最少有幾十萬人訓唔到

由始至終無改過名...

心靈好攰 崩潰

燥到一個點.

一直變本加厲....究竟佢地想將香港人逼到去邊

真係想即刻飛車過去打7佢

我都係，嬲到一合埋眼就有畫面🤬

無奈無力。 但堅持住唔好放棄。一個都不能少

種無力感真係...唉

唔使傷心，聽朝一齊出嚟搭地鐵

應該唔訓直出了，真係訓唔到

我都係 仲係好撚嬲 好想發洩

我都係
好攰但係又好嬲

27/7 （六）光復元朗 正式啟動！（文宣入）

我開始明白點解浪客劍心裏面齊藤會以「人誅」為宗旨

惡即斬

訓唔到加一

完全訓唔到，還酒消愁中

好撚嬲

X2

真係完全訓唔著

好撚想喊 谷住谷住 屌

我都瞓唔到一陣直出

唉...佢地有揸槍既係佢地背後...狗改不了食屎

喊下啦，會舒服d㗎，喊完個人會輕鬆d，眼淚有止痛效果

好灰
無力感好重
點解明明我地有咁多人其實可以係強勢嘅一方
但我地唔係

法治城市變到無法無天...

因為我地香港人太善良...對家太惡..

個心好亂 好多嘢諗 完全唔知自己可以做啲乜

我都係...3點上床到依加

個身體話俾自己知要訓
但係忍唔住係咁睇fb 睇連登 完全唔想訓...

沖個涼，沖杯熱嘢飲下啦

幾乎係反射動作咁..

其實用勇武嘅方式有問題咩？
唔明點解身邊咁多人鼓吹和理非
純粹討論下
Btw雖然善良，但要學識保護自己，同埋我地有頭腦，只係冇經驗

多謝你樓主都早啲抖 聽日要繼續

係心理關口既問題/有負擔，唔怪得佢地，但係當發得多夢，你係會自然咁越行越前

港鐵訓

你都抖下啦，飲完抖下等個人定d

係...想話睇條片 打舖機 等自己唔好再掛住 養好精神聽日發夢
但係最後都係睇片 睇文 同睇連登

我唔訓直出會好容易唔舒服的，尤其是係車廂入面，隨時頭暈啊

試下dum低部手機放遠d插下電啦...

小心腿張開唔小心卡住度門

一陣用埋game體力就訓
你 大家 都要休息下啊 我地漫長戰黎！

好無助 ，好似做乜都無用甘

唔想卡住唯有停左㗎車佢啦，對腳會痛的

好憤怒、好心痛、好想喊
完全訓唔著

啱，鬥既係堅持，我地唔可以再輸了

喊下啦，喊完個人好d㗎，然後轉化爲動力，一直堅持去打依場仗

難過丶心痛丶憤怒係正常
唔只你一個，好多人陪你

that‘s true

原來唔係得自己一個係咁
發完夢個身好攰
訓訓下4點幾都扎醒返 真係好不安
警方係咁亂開槍 黑社會亂打人
成個社會無王管咁 7婆同一哥都唔會出黎
好擔心啲流血嘅人

u are not alone，we are hongkongers

咁
就快收拾情緒

大家齊落齊起 💪🏻

上一齊上，走一齊走

個人變得好負 可以點做

試下講出黎，we stay with u，想喊既都可以喊下，會輕鬆d

嬲又做唔到d咩
夾埋其他個人壓力 就放負無極限

係指情緒

嬲係正常，所以我地要take action，用行動去回應，例如tmr既3罷同狗鐵超合作運動，而個人壓力老實講係真係要搵下啱你既減壓途徑，可以係抽離下hea下先，聽下歌，抖下個人都得，覺得唔掂就同朋友傾下啦，你唔會無朋友，至少我地係度

7左..sor

有冇人有情緒支援電話，好想搵個人傾下。真係唔得真係好撚想喊

多謝巴打
其實我已經係到喊緊 控制唔到
我份人唔係好識點樣處理情緒 所以好易負
加上追post睇到大家流血

【社區熱線】
1. 香港撒瑪利亞防止自殺會 24小時熱線：2389 2222
2. 撒瑪利亞會 24小時熱線：2896 0000 （提供中文及多種語言服務）
3. 生命熱線 24小時熱線：2382 0000
4. 東華三院 芷若園 24小時熱線：18281
5. 明愛向晴熱線 24小時熱線：18288
6. 協青社 24小時熱線：9088 1023
7. 利民「即時通」24小時熱線：3512 2626
8. 生命熱線 青少年專線：2382 0777
（14:00-02:00；對象：24歲以下青少年）
9. 明愛青少年及社區服務 6304 0176
（服務至6月21日 10:00-02:00；對象：青年人及其家長）Whatsapp也可以！
10. 突破輔導中心 2377 8511
（周一至五10:00-18:00；對象：青年人及其家長）
11. 香港青年協會「關心一線」電話：2777 8899
（周一至六 14:00-02:00）
12. 香港小童群益會輔導中心 9084 6924
（服務至 6月17日 09:30-21:30； 對象：家長）
.
【分區熱線】
屯門區：
救世軍屯門深宵青少年外展服務
即日起至6月17號
24小時熱線： 6037 7780
.
南區：
明愛南區日+夜外展服務
24小時熱線：9093 7057
.
沙田：
循道衞理楊震社會服務處
深宵熱線：6022 2001 （服務至6月21日）
周一至五：22:00-02:00；周六：22:00-06:00
.
九龍城：
循道衞理楊震社會服務處
深宵熱線： 6023 0066 （服務至6月21日）
周二：22:00-02:00；周三至四：18:00-04:00；周五至六：22:00-06:00 ）
.
【網上傾心事】
Open噏 廿四小時網上輔導
WeChat：91 012 012
官方網站：
11
0

有需要既就用啦，we stay with u

萬分感激，對唔住我垃圾

唔緊要，盡情喊下啦，真係喊完會舒服d，不過喊完都記得飲返杯水/熱飲咁，有嘢想分享既不妨一說，我地會聽

唔會，你絕對唔係垃圾，你係香港人，果班狗同黑先係垃圾

喊左好耐
一直喊 一直喊
曾經我以為政府點賤 點賣港都好
香港治安都係好 係安全
今晚之後我覺得...唉我都唔知點講
好想警察死 死全家 死全族